我預言今次iz*one comeback一定大發

首先我一定會大發射左先lor==

樓主等俾ione屌撚死

色情狗

燈神？

咁都上熱門?
香港就黎死啦你仲開D咁既POST?
拉
垃圾POST
無意義POST
ADMIN呢,咁既POST都上到熱門
死返香土啦
推行動POST啦
屌行動POST無人推
我聽日仲係熱門見到呢個POST就屌

我（革命分+100）

（尷尬）

樓豬又燈

但係成個娛樂台都係你啲po....